《黨01推介》 MeWe 北京傳媒軟件安全問題

未FC，MeWe到底咩料，黃圈係咪真係要用落去？

米未傳媒

米未成立於2015年9月16日，以創作優質互聯網內容產品為業務核心，致力於讓世界更快樂。
2016年11月，米未榮登2016藝恩中國泛娛樂指數盛典“中國文娛創新企業榜TOP30”。[1]
2016年12月，米未被由商界傳媒集團主辦的第十二屆年度商業模式中國峰會評為“2016年度新銳商業模式”。[2]
2017年1月，米未在傳媒內參發布的2016“指尖綜藝榜”上被評為“2016年度十大霸道內容創業公司”。[3]
2017年1月，米未被品途商業評論評為“2016中國創業企業爆發力100強”。[4]

中文名

米未傳媒

外文名

MEWE

公司地點

中國北京

成立時間

2015年9月16日

創始人

馬東

支那搜尋器，唔貼link啦

集體炒車

5毛定PR ?

MeWe is owned by a company called Sgrouples, which was actually also the name of the platform early on. It was founded by internet entrepreneur Mark Weinstein.

MeWe is an American alt-tech social media and social networking service owned by Sgrouples, a company based in Culver City, California.

兩間公司嚟
撞咗名

MeWe係Sgrouples架 不如你了解吓邊個Mark Weinstein先出post啦

btw 已FC 樓豬係弱智

弱智都做到 pr

媽 好柒呀

On9

fc左樓主智商
係弱智

咁嘅pr炒得

兩間業務都唔同，而且根據樓主所講的搜尋器，再掃落d就見到，但樓主又唔post埋，或者睇完唔講，有d刻意誤導

大家唔好推呀
樓主好慘架啦

陳寶珊咩！

唔弱智都唔會做 pr 啦

5毛又浪費一個甩P ac

Logo 都唔一樣

左

好似係你炒左

已封鎖會員 薄荷梳打

已封鎖會員 薄荷梳打

已封鎖會員 薄荷梳打

扮曬唔貼link

原來專登唔貼曬成篇文

請善用不推文回覆

撞名都唔知
On9 01

弱智都可以做 PR，咁就冇咗個甩 P AC

On99 樓主

PR 狗 你老母俾狗屌

恥笑post

衝出嚟柒

做PR做到樓主咁弱智

同情樓主

個政府本身弱智未請班弱智做PR囉

係你自己炒車咋

信果個都on799

逆向思維

証明用得安心

連個logo都唔同弱智

扑得

樓主係智障

推post俾更多人知

連pin返正確信息都唔做
大家識做

On9仔有樣睇

眾人皆醉你獨醒

好少黃人用「黃圈」呢啲二字支式縮寫你係好外行嘅PR狗

樓主陰陰濕濕

Ok，起咗您底（特登用支式您）你應該唔係pr ，純粹柒咗啫

已封鎖

Pr認證
可以安心用了

野生捕獲智障

醒少少好唔好

李彩華小背心

中國嘅中國同日本嘅中國都係一樣

矮肥毒，衝出黎柒
on9仔

係咪即係新平衡同new balance 既關係

樓主用開百度組

出完post人地clarify完又唔覆返pin返岩嘅資訊，十足PR帶風向，係唔係FB派你黎

喂 開撚完post 柒左唔出句聲回應下？

未識用Google就做PR

起左底
希望樓主係真7

自古以來 MEWE 都係支那既！

Logo都唔同，咪玩啦

PR認證 安心使用

可能佢唔識者

屌你老味連個icon都唔撚同，你話同一間公司？

即係咁弱智都睇得出兩個商標唔同掛

pull

樓主呢？

樓主係弱智腦殘

樓主咁柒會唔會扣人工架

公司地點：支國北京

blocked

樓主醒目，多謝提醒

媽啊 好柒啊

你真係柒撚到呢

強帖留名

樓主應該去香討/王國/老人whatsapp Group 傳呀
依家第一版就比人睇穿做咩柒野

既然有 PR 出黎藍剔，即係無錯啦

等我屌一下你老母先 垃圾PR蛆

信HK01?
不如轉貼大公報過黎啦

多謝樓主自已爆，已follow及Block

Mewe 中文唔係叫謎米？
係似燒山開

大陸又抄鳩人

戇鳩

用01 FC都知弱智

你老母生舊叉燒好過

樓主俾人屌到陰唇都反曬出黎

睇嚟有人好驚MeWe

個標題仲寫黨01 誤導人以為係01料

利申 冇睇01

傻閪

你cap圖個標誌都唔一樣啦

On9仔 無藥醫
諗野用下腦啦

7
幫你拉

Pr 反認證

改名啦, 叫矮肥毒柒蠢

阿迪達
喬丹體育

嘩, 咁有咩外國公司

支那再係佢地地方注冊個商標 公司名 跟住用
就變左原生間野有問題啦?

唔係咁開心呀嘛
當人弱智架?? BLOCKED

樓主真心膠
善用不推文回覆

支那佬抄人地個名仲要扮係老闆?
真係CLS
等於你自己改個名做李嘉誠
都唔會突然有幾千億身家啦屌

應該係fb pr

我屌你老母啦🖕

要擅用完全封鎖功能啊

唔敢用。唔會用。

已fc 樓豬弱智PR

上面仲推既人咩事？

個新名好襯佢，記得預埋樓豬一份

fake news

大家FC未？

樓豬智商

睇支那米未個Logo就知第二間啦，做哂功課先出post啦

咁大反應

仲有無？

對唔住，係我無FC😞😞😞😞

嘩屌 覆得咁快
冇啦 返去做嘢啦 咁得閒碌連登

屌我都唔知笑定喊好
ching可唔可以唔好咁小學雞

樓主自己又未FC就攞出嚟講, 為乜呢？想俾人ban? 下次出post唔該FC囉

劇本：
之後只會越嚟越多po批鬥mewe

傻閪一名

五毛晒左個甩P acc,會唔會全家即刻被自願捐器官

我晏d係大陸開間川普
樓主記得mon實開post笑鳩連登仔

兩個logo咁大分別咁都搞錯？
美國民主黨同香港白鴿黨又唔見你搞錯？

做HK01 既都係垃圾```

keep going

咁又係 你班藍絲咁撚廢 點會識用

樓主呢？ 柒撚到咁 龜縮當冇事？

樓主有冇職業道德

一毛都係工啦

做乜尻

樓主pr嚟，blocked

logo都唔同喎ching

怒block

開間 CNN - ChiNa News

Block樓主啦

logo 都唔撚同，幼稚園學咗配對未

Libertarian 有分左右㗎傻閪

I will never use MeWe!

block得

又唔好屈樓主pr
但弱智post係值得恥笑

Bot 定車速太快?

多謝宣傳 即刻download

呢啲叫惱羞成怒

PR狗又上水

姐係北京準備報佢侵權？

撞乜野 抄就抄啦

保守自由派

PR 狗認證。
MeWe用得。

FC 樓豬弱智